IQ題三頁開估

有間壽司店啱啱維修完 小明走咗入去幫襯
見間野好似無唔同到 唯獨有一樣野變咗
咁個樣係咩呢

#2